做錯野 VS 冇做過野

有野做，但成日做錯
同
冇野做，日日返黎做自己野

邊個衰d?邊個最應該比人炒?

做錯野: 正評
冇做過野: 負評

多做多錯呀

前者啦，幫倒忙係將其他人功勞倒屎塔咁倒走，唔做反而無咁嚴重

多做多錯 就算唔做錯 d人見你咁做得野 會比多d野你做

唔做永遠唔會錯 冇人屌
最多冇人工加冇花紅

做錯野 錯一次已經炒得

你既努力無人睇到 但做錯野一定睇到 錯得越多越大機會比人炒 所以做得慢d小心d唔好做錯野就得 除非主管主動叫你做快d

做錯嘢唔一定等於幫倒忙

咁可以係咩

做錯野

冇做野就唔會錯

反手衰過唔做野

thats why 公務員咁撚懶，做又36 唔做又36, 少做少錯唔做就唔錯

Why not both, 全撚部都應該炒